老衲即將痾屎，請連登仔立即離開

幫你換片羅

忽必裂

成功趕走肥婆

老納連督屎都高汁過連登仔